今次盆菜之亂係咪證明黃圈仲未成熟？

又魚蛋放題又遲到又變酸

利申：撐手足

水魚圈不知幾成熟

我會理咁多
只要係話自己係黃 我就一定會支持
那怕99%黃店都係難食同呃錢
因為黃藍是良知

如果因為咁唔食黃店 唔係話自己係黃
你唔配

如果淨睇連登你唔知道，藍店都有出唔到貨好大鑊

訂藍店 = 自己入廚房做義工

乜撚野水魚呀
收皮啦 死藍絲
我地黃絲鐘意做水魚比手足呃 吹咩

我個盆有3隻鵝掌 一舊鴨胸 三舊腩肉 完全無髮菜蠔豉
啲豬手無味仲要全部都係趾骨
啲蝦無挑腸 成條黑猛猛
汁少又無味
魚蛋冇數過 目測成個盤底都係 應該20粒樓上
白蘿蔔得三四粒 切到魚蛋咁細 但硬身起渣
仲有陣苦澀味

我個個係6人份量🙃4個人食仲要淥麵

PS佢一隻鵝掌係預你兩個人用口一齊損 好sweet

好撚慘

不及熱狗好人經濟圈多矣

當然黃藍係重要, 但係食物貨品質素都好重要

你收嗲啦，又借啲倚踩下，99%難食呃錢

係個間野on9啫

隻鮑魚食落仲衰過假鮑片陣味
酸酸縮縮咁唔知係d冬菇 定豬皮縮左
比屋企人剷到上天花板
個盆又細 大過兩隻手掌少少

佢地問個價錢 口震震答$288 算

算啦 當支持手足啦
好又一餐 唔好又一餐

難食同呃錢係事實
不過我唔care
黃店係食良知 唔係味道同價錢囉

你個名

真係當我狗咁撚咩

團年飯黎嫁大佬
比媽子提早開年

笑到仆街 連鎖都搞到咁沖埋入廚房

我唔鍾意被人呃 淘汰黃圈入面既垃圾係建立強健黃圈既重要一環，你話當時街頭抗爭手足做乜會撐就話啫，而家係黃圈入面有班垃圾搞自己都撐？

呢個post真係要大力推 黃店都係一間半間出事 差唔多有實體店嘅黃店都ok 睇見藍個邊 小店 酒樓都出事

好撚慘
其實係邊間

飲食台有

但老老實實，黃店有實體既伏極有限

但藍店大集團竟然可以搞到客要做義工

黃圈發展得大，自然有人沽名釣譽，我哋揀幫襯黃店都係睇在大家係同路人嘅份上，但假如黃店提供嘅貨品同服務質素係差劣嘅話，被人唾棄都係正常不過嘅事
今次盤菜事件只不過係將某 d 黃店嘅黑暗面擺咗出嚟，最乞人憎嘅就係自己一有嘢柒咗就搬「手足」出嚟做擋箭牌，呢 d 咁嘅黃店一定做唔長

真今年黃店各有千秋 見到龍門都多人話好食 可以爭番啖氣 係間初見好過份 明呃人 但藍個成間酒樓都搞唔掂